香港第一個政治波。。。。

今天見證歴史，香港第一個因政治而生的8號風球横空出世。。。。